淚流某個海洋裡翻騰

你是擊敗人

我唔係

<>